［政府冷處理訴求］真升級 行動方向

一百七十萬人上街已集氣完成
政府仲係冷處理訴求
中國已準備發展深圳 妄想代替香港

關於大家既升級行動方向
上次罷工政府已經驚到提早幾日求大家唔好罷 經濟會死云云

我建議無限期罷工 全民上街抗暴政 去邊再決定
直至五大訴求全部達成！

日子可定在8/26 開始

五大訴求 缺一不可 黑警還眼！

贊成既幫手推到文宣做野

幫手推